除咗謝檸檬 仲有邊個喺青年潮流事業係夠陳冠希余文樂抽？

李璨森？

周栢豪

juno

的士陳

陳展鵬

搭單一問
連登仔點睇李燦森

廿年前生化壽司同黎明馮德倫咩特警新人類
去到同鄭中基拍龍咁威
到同希哥拍狗咬狗
再去到同KFC拍怒火街頭

宜家個個都撈得起
係得佢仲浮浮沉沉

駁唔到

mk鋒做過潮流嘢？

王祖藍？

打和一定得
卡士蘭都好野

PAK HO啦

食檸檬 同埋 受傷自己去醫院潮文

掟結他,帶起MK文化

香港好似得sam lee,edc,漁民樂,同葛爺

宣傳活動企爆張枱

人地賣潮野發左達你唔知jei

做廚神

Mk 峰早期玩銀器你地又唔撚講？

百兩金